邊間麥當勞最污糟

夜晚西九龍中心m記
成個地下都係垃圾 但又無人去掃

觀塘地鐵站執左果間 次次入去都一陣尿味
仲有太子道東果間

大角咀m記

試過喺嗰到比痴線婆言語性騷擾我
擴建青山啦屌

未見過一間係乾淨 間間一入去就已經一大陣陣年抹枱布味

鑽石山 見過仆街將掉左落地嘅食物汁返去放盒比人食